(有蟲慎入) 岩岩係某火鍋店外賣，芽菜驚見有不知名蟲

是咁的，啱啱想食火鍋就喺元朗某火鍋店外賣咗個套餐，食食吓太辣，想話太多菜剩就用清水淥黎食，然後就仆街了。

想知有冇清知道呢啲係乜嘢？老母食咗兩啖，依家嚇到瀨屎

大驚小怪

食物上大把微生物

差在你肉眼睇唔睇到

弱智

菜有蟲正常，姐係冇洗菜姐

有朋友早幾個月，買菜又係食左呢啲蟲
佢已經走左

樓主全家有咩好快啲講低

有 fd 同你差唔多，食埋啲蟲
諗住冇事，最後併發症入院
前2日過咗身

唔開名就咪撚開post啦

充滿蛋白質
正

佢係連鎖大型，一般自助形式啲人都唔會洗！
係我屎忽痕走去洗就仆街。

有蟲即係冇殺蟲水

唔撚係掛

最怕兩樣都有

係咪唔洗gang

乜嘢某火鍋店
一係開名
一係咪撚開post啦

聽日太子開始多人！

[幫手出POST]聽日周日，太子要人，有事發生

ＰＳ。以上為廣告內容

蟲都殺唔到你驚乜

啲蟲

名？

牛X. 比起有蟲本身，想知係咩蟲多啲，好驚

X蟲？

有無清知道，解答下

食埋佢，好高蛋白質，有無睇過

雪國列車

蟲蛹，肥肥，有煮熟就好

我要瘦得啦

其實呢D野真係會好驚咩

人家依家唔係微生物嘛！

食蟲師？

佢平時係自助形式，希望你唔會去食啦

如果想香港有民主自由，建議大家學定食蟲都得……

關咩事

某你老母
又唔係開名

吹水死全家

阿爾格度小兜型蟲，無毒，但係嘴邊有倒勾，可以喺人類腸臟寄生，最長可達一米

蝸牛幼蟲
樓主講定遺言

打仗冇嘢食，要食蟲

證明啲菜冇落農藥

我有朋友都係 啱啱先過左頭七

抵樓主食屎

食牛陣美心嘢就預咗啦

??? 最大型連鎖店買有機菜都要洗㗎

啲菜洗咗好易爛

甲蟲嚟㗎喎！

你去食牛陣都會洗啲菜？

知錯啦比次機會

認真？

豐富蛋白質

下世小心啲喇

係你先信得過藍店

菜洗左唔放得耐，有蟲無農藥
洗下煮熟先食無問題喇，洗唔洗大驚少怪

都係果句，平時你食自助餐會唔會洗下人哋個生菜？

呢款蟲可以生喺人裏面，問你死未。你可以上PubMed睇多啲資料，或者你有興趣我可以教你點醫

抵死啦

有蟲即係新鮮

吹水冚家剷

人哋幼蟲都係手指尾咁大條個喎

鼻涕蟲

層主無錯 我朋友都係因為食左呢間 死左已經一年

哇，屌！

係咪要報狗，認真

你Google嗰啲係海克利斯大兜蟲，你食嗰啲係阿爾格度小兜蟲啊

錯在你食藍店呀柒頭

我之前有個frd就係食呢d幼蟲走左
佢去body check發現已經太遲
生到成身都係呢d蟲 有幾隻連殼都生埋
佢仲話好後悔食野前唔睇清楚先

樓主rip

知錯啦

應該有好多人都一齊死！

係呀 你見唔到樓上好多人個frd食完呢d都走左咩？你以為係講笑？年中不知有幾多人因呢d蟲而死

食菜都係想屙屎，你老母都食到瀨屎仲阿吱阿咗

菜蟲都驚，連登真多溫室小花

ＢＴＷ，又垃圾POST上熱門

蠱蟲黎你係咪得罪人

在甲骨文中，（蟲，大量蟲蛇）（皿，食物盛器），表示被養在器皿中的蟲蛇等毒物。也就是通過人工培養，以侵入人體殺人的恐怖毒蟲。

無落農藥

At least少啲

菜有蟲好出奇咩
溫室小花

其實啲菜一早洗好嘅話，up住送到你屋企，應該會爛。
個人習慣，買完菜一定會再洗同浸個零鐘先會煮。

只食肉

係撚美心

咁大獲！

開咩名啊
係樓豬自己無洗菜
舖頭洗埋比你d菜會加快腐爛

係真菜蟲都真係唔會太驚，同埋如果我買到咁嘅質素現場食嘅真係

一次好笑 兩次當玩 三次就變on9架喇😅😅😅

開名啦屌

都係果句！有蟲一啲都唔出奇，但佢係自助餐啲菜，正常之下係冇可能洗到，即係咁都接受到？

你去食自助餐啲生菜都會洗？

上面有

Protein

認真答你 果蠅幼蟲黎 咁既樣離成蟲都差唔多了

洗洗佢囉

笑到爆嘴

Thanks 清！但係食咗有冇害

做過廚房就知，你去出面食冇餐廳會同你洗菜洗米，煮熟就出街，冇例外

明既，但係我個一扎已經有10粒八粒，會唔會太離譜！

樓豬幫襯藍店唔敢出聲

證明organic冇農藥

Why is there vegetables on my worms

垃圾到
唔即刻call食環都算
上網開個post都笠

好似真係！咁就唔係好驚，平時食荔枝都有好多

咪講撚咗囉

你唔能pin？

咁講啦，好多時啲菜蟲係種植時已天然存在，試過自已買餸用鹽水洗菜，浸出來嘅蟲有時都可以好多。蟲你肉眼可以見到都還好，但微生物就睇唔到，所以出街打邊爐又好自己煮又好，一定要滾熟

我知你講緊邊個
走得好突然

原來仲要係食藍店...

大家都要小心！

Po又唔追，收皮啦

有心就pin啦
係想講就一早開名啦柒頭
某火鍋店

朋友已走
轉圈轉圈酵母共你

聽日一定會更加好嘅啫

食藍店唔敢講
但又好想屌

咁pin 番61啦

駁唔到

有蟲=新鮮囉

推呢個 食藍店抵死

Rip 會成身都係

你買外賣呀弱智

食藍店牛陣抵撚死啦

呢個真

個樣成隻柴犬咁

屌 又真係幾似

健康既野先有，好食架

傻仔先食牛陣

似烏蠅幼蟲 唔郁姐結緊蛹

即係d菜新鮮呀，無蟲既話我真係會投訴囉

唔係廣東住血線蟲咪算執番身彩

食曱甴
冇嘢食唯有食甲由黑啫喱